[JJ插攪拌機]求山竹懲罰港豬，打風打死幾十件

有咩事又浪費我地納稅人既錢
香港人有咁多死咁多啦